覺唔覺連加特呢條垃圾成27歲都仲係度扮撚曬潛力新星咁好撚嘔心?

潛水果隻潛力?

俾啲時間 佢超新星嚟

唔覺 樓主去食撚屎啦

講真話
撐了

獌啲球員全部都好嘔心

盲反

佢中肯

唔肉酸都唔撐
正259

點扮

牙肉正氣到仆街
你唔識波就真

入到英超埋尾既最後一球

27歲年齡
但有住20歲既技術、身形、心智，仲有樣貌
唔係潛力新星係乜

連加特最多都係尼馬level
話佢係新美斯真係吹大咗

仲有冇20歲嘅體力